點解無記者問林鄭幾時找左五大訴求條數先？

欠債不還係要俾利息的

以後拖兩拖，大事化小小事化無香港人就算鳩數？

聽日賤婦係咪要開痕會？D港聞記者食晒屎？